公務員牙科福利包唔包種牙

前幾年脫了大牙，但是沒錢種牙，而家種牙出面最少兩萬起。

包，排十年咁啦

其實空咗佢，得唔得

又唔係咁耐
八年啦

錢要俾少少
一百幾十咁

實冇話唔得㗎，冇咗隻牙又唔會死

係少緊隻牙食嘢，同埋小心隔籬牙移位

有冇巴打有介紹，搵返大陸CKG又點睇

要睇你啲牙骨有冇收縮先可决定到做唔做到種牙的